上帝可否創造一個老師教完唔會俾人釘牌嘅課題？

常識科老師教「言論自由」
已經率先被釘牌
下一個係咩科？

中文老師：
教六國論
「弊在賂秦」暗示唔應該向共慘黨獻媚
釘牌

英文老師：
教George Orwell <<1984>>
涉嫌諷刺中共極權
釘牌

中史：
教文革
暗示中共又搞新文革
釘牌

世史：
教納粹德國
暗示中共係新納粹主義
釘牌

化學：
教腐蝕性強酸、explosive 嘅化學品
教學生整毒藥、炸彈搞革命
釘牌

物理：
教elastic potential energy
涉嫌協助學生整投石機
釘牌

音樂：
教唱<<海闊天空>>
曾經做過抗爭歌曲、鼓吹港獨
釘牌

體育：
協助學生「健身救港」
釘牌

美勞：
美工刀係攻擊性武器
釘牌

數學：
教2+2=4
涉嫌講真話，唔符合老大哥所講2+2=5
釘牌

英文老師都唔需要教1984
就算教莎士比亞
都可以屈你勾結外國勢力
釘牌

國民教育科
教學生共慘黨係「進步、無私、團結」
涉嫌特登講反話諷刺 唔係真心說話
釘牌

音樂科可以教紅歌

令人聯想到《義勇軍進行曲》填詞人田漢被文革批鬥致死嘅下場
釘牌

IT堂
教撳邊個掣係開電腦
涉嫌協助學生不誠實取用電腦
釘牌

生物：
支那武漢肺炎
2013 SARS

無錯 教咩係病毒、咩係RNA都令人聯想到武漢肺炎 支那沙士
又釘牌

教共產
共產翻中共
禁牌

只係教其中一個課題 病毒應用及社會道德都已經ban啦

廿年前讀既野 估唔到廿年後會出現係支那身上啫

教 維尼是人民的救世主